1591@365days - 华工西湖

中午和HONEY去小山吃刺身饭，然后她就带我去传说中的华工眼镜店配眼镜。果然是业界良心，便宜得不得了而且货全货好！我人生第一次戴有框眼镜，还是黑框眼镜，我可以戴着眼镜出门啦！终于来到传说中的华工，以前我写信寄往的地方，也是郑微和陈孝正的母校。HONEY以前的宿舍是很古老的楼，民国时期国立中山大学女子宿舍，她说这是典型的冬冷夏热楼，还没有热水，要自己打，啊啊啊南方怎么可以没空调没热水器，怎么活下来的天哪哪哪！后来Fay给我普及知识：华工是中山大学理工院分出去的，华农是中大农学院分出去的，华师是师范学院分出去的，整个五山片儿校区都给别人了，然后中大跑去占了岭南大学的校区。哎，如果当初另一个PARTY最后胜了，那中大岂不是成皇家学院了。。。我太喜欢新眼镜了，在家里都恨不得戴着不摘下来~